[
    {
        "front": "焼きます",
        "kanji": "THIÊU",
        "pronunciation": "やきます",
        "back": "nướng, rán",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "渡します",
        "kanji": "ĐỘ",
        "pronunciation": "わたします",
        "back": "đưa cho, giao cho",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "帰って来ます",
        "kanji": "QUY LAI",
        "pronunciation": "かえってきます",
        "back": "về, trở lại",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "[バスが～]出ます",
        "kanji": "XUẤT",
        "pronunciation": "[バスが～]でます",
        "back": "xuất phát, chạy [xe buýt ~]",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "留守",
        "kanji": "LƯU THỦ",
        "pronunciation": "るす",
        "back": "đi vắng",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "宅配便",
        "kanji": "TRẠCH PHỐI TIỆN",
        "pronunciation": "たくはいびん",
        "back": "dịch vụ chuyển đồ đến nhà",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "原因",
        "kanji": "NGUYÊN NHÂN",
        "pronunciation": "げんいん",
        "back": "nguyên nhân",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "注射",
        "kanji": "CHÚ XẠ",
        "pronunciation": "ちゅうしゃ",
        "back": "tiêm",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "食欲",
        "kanji": "THỰC DỤC",
        "pronunciation": "しょくよく",
        "back": "cảm giác muốn ăn, cảm giác ngon miệng",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "パンフレット",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "パンフレット",
        "back": "tờ rơi, tờ quảng cáo",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "ステレオ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ステレオ",
        "back": "stereo",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "こちら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "こちら",
        "back": "đây, đằng này",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "～の所",
        "kanji": "SỞ",
        "pronunciation": "～のところ",
        "back": "quanh ~, xung quanh ~",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "ちょうど",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ちょうど",
        "back": "vừa đúng",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "たった今",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "たったいま",
        "back": "vừa mới rồi",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "今いいでしょうか。",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "いまいいでしょうか。",
        "back": "Bây giờ tôi làm phiền anh có được không ạ?",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "ガスサービスセンター",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ガスサービスセンター",
        "back": "trung tâm dịch vụ ga",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "ガスレンジ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ガスレンジ",
        "back": "bếp ga",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "具合",
        "kanji": "CỤ HỢP",
        "pronunciation": "ぐあい",
        "back": "trạng thái, tình hình",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "どちら様でしょうか。",
        "kanji": "DẠNG",
        "pronunciation": "どちらさまでしょうか",
        "back": "Ai đấy ạ?",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "向かいます",
        "kanji": "HƯỚNG",
        "pronunciation": "むかいます",
        "back": "hướng đến, trên đường đến",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "お待たせしました",
        "kanji": "ĐÃI",
        "pronunciation": "おまたせしました",
        "back": "Xin lỗi vì để anh/ Chị phải đợi",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "知識",
        "kanji": "TRI THỨC",
        "pronunciation": "ちしき",
        "back": "tri thức, kiến thức",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "宝庫",
        "kanji": "BẢO KHỐ",
        "pronunciation": "ほうこ",
        "back": "kho báu",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "手に入ります[情報が～]",
        "kanji": "THỦ NHẬP  TÌNH BÁO",
        "pronunciation": "てに　はいります「じょうほう」",
        "back": "lấy được, thu thập được [Thông tin]",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "システム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "システム",
        "back": "hệ thống",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "例えば",
        "kanji": "LỆ",
        "pronunciation": "たとえば",
        "back": "ví dụ, chẳng hạn",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "キーワード",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "キーワード",
        "back": "từ khóa",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "一部分",
        "kanji": "NHẤT BỘ PHẬN",
        "pronunciation": "いちぶぶん",
        "back": "một bộ phận",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "入力します",
        "kanji": "NHẬP LỰC",
        "pronunciation": "にゅうりょくします",
        "back": "nhập",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "秒",
        "kanji": "MIẾU",
        "pronunciation": "びょう",
        "back": "giây",
        "collection_id": "57"
    },
    {
        "front": "でます[本が～]",
        "kanji": "BẢN",
        "pronunciation": "でます「ほんが～」",
        "back": "được xuất bản [quyển sách ~]",
        "collection_id": "57"
    }
]